返緊大交合 上司傾緊要唔要掛黑雨

夠500正評就掛
負評 = 繼續返工啦港豬

1

乜唔係用人工智能決定，責任完全外判？

乜大交合原來有請弱智返工

唔係 我地係睇數據
有根有據先掛黑雨

快撚啲掛啦屌你

啱啱收工返到屋企
享受完半日雙工
理撚得你死

掛你老母 出左門你先黎開post 你同你上司老母比狗屌

水浸都係黃雨 屌你老味

而家就算十號都要番

屌你老母啦

數據 = 恆生指數

返下晝既人就唔洗

仆街啦你，掛你自己條屍啦

仆街啦 依家先掛有撚用 你叫佢含家產啦

同你上司講，掛黑雨你死鳩梗

等緊李生指示

負皮支持天文台掛天文台台長條屍

番青山啦撚樣